陳雲：終極真相持有人、銀河系宇宙國師、太陽系臨時大總統

陳雲：收到人事部通知，Covid-19 合約完結，已取約滿酬金。續約者是covid-21. 經濟大蕭條需要連續兩年的GDP下跌，故此病毒要續約。It's the economy, stupid!

Covid-19是2020年預約的員工，在2019年10月面試，在2020年1月工作，合約滿了之後，需要變種為covid-21替工系列，以便在2021年繼續工作。替工率先在英國和日本開工，工作表現良好。

為何不給covid-19兩年工作合約呢？因為一個病毒的有效工作期限只有三個月，三個月人體就適宜下來，病毒就失去工作能力。武漢爆發、意大利爆發，都只有兩三個月醫院大戲可做，連生物焚化處理貨櫃都出埋，戲碼只可以維持三個月。故此給病毒一年合約，已經好離譜，好難為病毒公司的人事部主任。

香港人要知道真相，只能通過陳雲。
——終極真相持有人、銀河系宇宙國師、太陽系臨時大總統陳雲

笑到仆街

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師

又幾幽默

陳匪云根條友咁弱智緊係人唔笑狗都吠啦